Dit was een zeer prachtige ontmoeting en met zo'n onuitsprekelijk plezier dat we nauwelijks pauzeerden tussen de eerste en tweede, en dat was het niet tot we hadden driemaal beide interieurs die we trokken teruggetrokken.
